嗱! 你地咁多人話唔買iPhone xs

唔好阻我聽日㩒
我買一部xs 一部xs max 自用夠架啦

我買左個新殻 下星期x扮xs

冇人理。希望真係冇乜人買

我點都屌番部先